究竟有冇信得過既算命佬？

好想睇到我呢一生會係點過，嚟緊香港會變成點，成個人好迷惘好無助，有冇大師可以指點一下迷津？

唔想要江湖術士
有冇真正有料既

有